唔好用淘寶買裝備呀!!!

好撚易俾人CHECK到